覺唔覺「妻管嚴」這個詞很逗？😂

= 逗你老母咩，最憎蝗語

= ok喎，最鐘意用呢啲食字

咪撚呃正皮，逗你老母

第一次聽時笑到噴咗粒飯去對面台條OL塊面度，仲連隨嗶一聲放埋個響𠳓，條OL閪撚晒面我仲指住佢黎笑，差啲畀佢打999拉q我

其實你有自由選負評

竟然好多負評

連登仔冇還擊之力，笑到我

26條5毛負評表示鐘意呢句蝗語

你就五毛

負評係畀你條投票狗嘅

我支持游b繼續抗爭，你就走黎屈毛，正常分析力都冇，唔怪知你響連登臭名遠播

原來支持投票會畀人話係狗，你條5毛現晒形啦

連登仔

推

負評直線上升

Pish

連登仔真的很逗啊

正呀喂